有冇人想同賣雞檔雞姐扑嘢

薑愈老愈辣，一定好正#